活左咁耐，冇一日唔係活得心淡

唔想用失望呢個字
以前或者會
但而家即使唔再祈求d咩
依舊心淡
相比幸福
人生更加多時候
只係滿滿遺憾
滿滿無奈
好想呃自己知足
睇笑片
但我睇睇下想喊
當自己以為自己係d咩
一行出街
唔好話遠
落街食份早餐
就知自己咩都唔係
人去到某個年紀
就唔再相信d咩

同感
不過人生一定有意義，信我

放低審判
合埋眼
每一件事
好嘅壞嘅
一一去回味心裡面每一個感受